深水埗麗安邨工聯會議員帶狗入邨

工聯會區議員帶狗入邨拘捕另一區議員候選人李烔助理
屌你老母呢啲廢老屋邨究竟幾時先可以咪撚再投民賤聯？
仆你個街啲撚樣帶狗入邨啦仲好似冇嘢咁